對唔住呃咗大家咁耐 我係鄭錦滿 熱血公民副主席

射撚滿，hi

樓主好波

想唔想買我個ac

不了

有邊個唔知

hi!

圖書館戰爭2.0 幾時開始

樓豬啲熱狗朋友仲未入黎依個post

好

ching除了p

是

羅蛇又扮示威者

主腦何洋達都返左高登了

屌你老母

屌你老母，食左bonix

四眼龜食女獸

新名

牙泰米25

屌
nben->反父
反父->BOA
boa->熱狗

Nben 未入 po?

你班友痴撚線

小龍女禮志

垃圾都扮

小龍女
成龍同吳倚莉個女呀?

牙滿

又話咩連登係罪惡溫床？

咪能癲

笑能左

小龍女禮志個名超越左你

pls join us?

波台仲有邊個係熱血公民成員

肉

牠是哪位

波台已經無咩人知你係熱狗管理層